割蓆政黨知瀨嘢，急做電話訪問作部署

話說噚晚收到電話想訪問⋯
原本佢話要阻我10分鐘，我想拒絕話收線睇一哥表演，但聽到係嗰啲濕九香港大學民意中心，即刻聽吓有咩問。（事實係無聽記者會無損失）

：本人 ：訪問員

：請問0-100你會俾特首幾多分？
：1分 （認真考慮俾0定1分，最後睇在大和解份上及悼念烈士，俾個1佢）
：1？你話1分？（口都窒埋）
：係呀，定係要齊頭？係我可以改0分㗎。
：咁又唔使，1分都得。（可能驚我改咗連1分都無）

：如果依家選特首，你會投票俾777嗎？
：我都無得投
：ar....假設有呢？
：咁仲有邊個揀呀？
：無⋯無 ，依條問題你只可以答會或不會
：唉⋯咁會啦，歷史話我知換個新嘅仲衰

之後逐日問有無去遊行，我9答之前無但16/6全家出動。再問吓經濟、政治、民生重要性啲9嘢，跟著嚟料嗱⋯

：係咪選民？以往會投票嗎？
：係，每次都盡公民責任去投票。
：請問過往投票取向係泛民？中立？定建制？
：忠實建制派
：即將舉行嘅區議會選舉會照舊嗎？
：不了，心淡。

希望各位巴絲千祈唔好怕煩，不要放棄每一個機會去動搖、誤導、分化或教育對家。

推

次次打黎我一定聽 但同你一樣答法

推推

利申 我都係忠實建制派

我們都是建制派

嗯, 我今次會要求多幾個飯餅

多線分化對家

：請問過往投票取向係泛民？中立？定建制？
：忠實建制派
：即將舉行嘅區議會選舉會照舊嗎？
：不了，心淡。

MODEL ANSWER 黎

一定要答建制派,連登個個都愛國架啦

乜原來港大民研係建制派嗰邊既咩?

民意⋯
衰得佢連音都差不多

理撚得佢咩訪問 美國夠話希拉里必勝

其實唔係應該答佢會繼續投佢地
等佢地部錯署咩

你咁答建制派咪開turbo 拉票囉
應該答佢 就算係咁都依然會投建制
等佢鬆械呀嘛

咪係，答會等佢地坐定粒六以為自己贏梗

佢岀民意報告話多人想投建制，影響到廢老都投建制點算

好耐之前試過一次， 我答到好支持政府

最後佢有我有冇興趣出席一個活動， 我會有車馬費……

姓鍾嗰個都抄咗
你話呢

樓主model answer

忠實建制派

咦⋯佢之後有問我，有無興趣去民意中心搞嘅活動？
我仲話忙拒絕咗

咁你令佢覺得堅告急
咪更加落足藥去碼實d廢老
仲有再dum本d去搶埋d牆頭草咁
btw 好似點答都死咁ge

我仲開post呼籲大家，點知自己意志唔夠堅定

嘥咗個大好機會

推到有更完美嘅model answer

下次幫手做中大得唔得利申返緊

廢老邊會影響到

而家連登文宣都想從影響廢老入手啦

佢哋會如實根據調查結果去出report?

一定係答投左保皇黨

廢老唔會理呢d報告架，小恩小惠就會

順豐快遞都成日打比你話有重要郵件啦

學到嘢

撚係咩

表揚香港警察

識玩
諗一諗先明最後點解咁答

呢個正！
推！

唔一定，連登文宣都起緊作用

佢係退休啊
仲有係成個department執

若香港林鄭月娥政府不在2019年6月21日0時0分前回應我們的四點訴求：
- 撤回逃犯條例
- 釋放抗爭義士
- 撤銷暴動定性
- 追究警察暴行
我將會有進一步行動。
立此存照！

6月21日不撤不散！！！

拒答

仲有嘅係
保皇黨自己都有開一間機構

HKUPOP喎，點解要玩野

政治poll好多時都係食檸檬
反而嗰啲濕鳩marketing嗰啲就好撚踴躍
記得嗰陣時做吸煙
每一單起碼20分鐘

好正常
有時佢真係要面對面

做得呢啲多數都係老人家多

口投民建聯，票投社民聯

多左好多後生仔

我仲同佢講我郵件顯示爆炸咗，我仲追問佢攞賠償

最後係要答：我會繼續支持佢，支持建制派。如果佢民調知道係低，佢個選舉機器會加到好大好大...

我嗰陣時多數係日頭

Data 冇得改
最多佢換個角度twist

我做中大個邊都要問民意 一樣都要問幾多分 有d受訪者問我有無負分跟住同佢一齊笑

你依家番緊？我都係

一定投畀建制派

乜咁多電話訪問員嘅

有啲問答真係好九唔搭八

成件事最重要係瓦解建制派配票既能力

夠哂hea

聽到佢痴qo左線

我全家都投建制

最唔鍾意食檸檬

我都係咁諗

無錯 一係食檸檬 一係老人家
就放工喇

個訪問仔幫緊你都唔知

你講咩0呀1呀全部計extreme caemse會foul走

講就講20分啦

建設派

仲要birthday rule

你估玩嘢真係冇成本咩

點解樓主最後會變咗朵花

應該fake佢地話叫埋廿幾個fd投建制喇已經 等佢地以為自己民意佔優

推
重點黎

會
尊重番港大好無？

之前唔知中大定港大
有個妹妹仔夜晚隔幾日就打來一次
我次次都話唔得閒
唔知打第三定第四次來
冧住得閒就幫你做下啦
一來我就佢個問卷有幾多題
佢唔係好想答話會盡快問
我再問佢即係有幾多題
佢跟住佢話60幾題
即刻不了

手提電話冧巴佢都打? 自從cut咗屋企固網之後就冇再收過呢啲想撚都冇得撚

好
sorry

其實港大個民調你唔需要fake佢冇bias
呢啲數據係香港歷史一部分 你個答案係幫緊我地死左之後 啲人重塑今日嘅香港發生緊咩
係工聯會打黎果啲先要fake

咁其實啲數據就唔準確啦
呢個年代有固網既我諗大部分都年紀大, 就算唔係, 屋企電話響會去聽既都多數係上一輩啦

口投建制，正式開始

呢d訪問 我不嬲都係民建聯死忠

口投建制

中大港大教大
用得大學名鬼得閒同你作數據咩

唔係應該答繼續支持令佢地鬆懈咩

呢個階段要先講心淡，等佢哋驚，自然同777割席，跟住比壓力777答應4大訴求，之後再有民調先扮晒覺得佢地將功補過可以再支持。

[url]佢打我手機，不過有同我講可以揀唔答[/url]

我以為0係唔計先答1，extreme睇相對，平均分得20咁1唔算extreme，90先要ignore

你睇返先，我答得1分邊有fake佢⋯直到這後2條啫⋯⋯

今次打手機㗎

講多啲啦，其實你confirm好咗係大學研究(真係唔信嘅你可以叫interviewer搵supervisor同你傾)，你真係唔想比資料嘅，最多收線，
麻煩唔好撚鳩我哋
麻煩唔好撚鳩我哋
麻煩唔好撚鳩我哋
通常呢啲係教授做研究先嚟搵大學call centre合作，冇政黨背景㗎

另外澄清返呢幾日中大call centre有派人係現場做訪問，
係真係有幾位大學教授做緊研究(六四、612、66、617都有)，搵centre合作provide人手比佢哋
下面條link係612嘅研究

我哋有袋住大學教授卡片，同埋一張好簡陋嘅證件
我知大家都驚被篤灰，但凡事可唔可以fact check清楚先放風出去
617我哋做做下survey無啦啦有人係reminder話因為我哋個網上問卷第一題問你有冇去612所以我哋係鬼
大佬呀成份問卷除咗性別年齡學歷同埋問下你係基層中產定上層之外完全冇收集你哋個人資料
channel主隔咗一陣走去fact check幫咗我哋澄清都冇用啦，你哋wts瘋傳曬我哋係鬼
咁我哋仲點樣攞多啲data去做一個準確嘅結果比社會唔同界別見到大家嘅聲音

大家都係忠實建制派

都係你明白我

應該答本來投保蝗,依家要考慮下

做唔做我哋有權決定
大家有權選擇拒答

進步左喎
真心佢今次唔算急做啦
睇返佢啲問題
幾年已經開始問緊
唔係為咗呢幾日先問

唔好咁勞氣⋯我咪講咗咁多條都認真答，直至最後2條。我有問佢邊間喺邊到？佢只答我香港大學囉⋯⋯
[url]利申 以前返TTT[/url]

蛇齋餅粽唔夠啊 起碼要魚翅先有誠意

你啱，係加咗遊行嗰一部份

應該答 建制派 繼續大力支持
等佢輕敵
孫子兵法

你答錯了，你應該照比高分 777， 照話冇遊行，照話投親中派，等佢地錯判形勢計錯數

親中派可以委託，亞視都委託佢做調查 la

樓主呢個答案似係會令自己友錯估形勢多

Agger

冇錯,我係民建聯鐵粉
而家不了

試答
都支持建制，始終泛民搞亂議會對政府無作為。

製造假民意，等佢地以為好多人支持，降低佢地投入選舉資源先，只要佢地拉牆頭草就合我地呢班識打資訊戰既連登仔意，佢地迎期大把負面新聞，到時動員係隔黎唱反調，都唔洗宣傳自己人，用人數取勝，不過最緊要係大家捱義氣出黎幫手。
配合大量文宣，一邊捉佢地涉嫌選舉舞弊，一邊告急民主派，連一張名單都唔好比佢地入，針住佢地鐵倉打。

push

冇錯係，你哋唔肯做我都唔會逼你哋，我依然係會同你講聲留守咁耐辛苦曬
但捉鬼之前求你哋fact check

計票數真係必勝 可惜

唉617係咁落雨，又要禮賓府同煲底兩邊走，仲要係咁比人用懷疑目光打量，真係好鬼sad

好明顯未⋯

[member]你將條bar向左拉 最右手邊有個鎖icon

但我覺得應該要答佢會照舊投。
佢咁問你就係評估下使唔使用其他手段